s8+ 濕水

開機變成咁，是否燒底板? 原廠整得返嗎？

話係囉，未試過唔好試，我知錯了

你用嚟沖涼?

我成日都拎去沖水洗。。 成年多都無事

掂左水走去叉電

我之前都係，但上個星期爆mon 返咗原廠整，今個星期就出事。整過mon會無咗ip68防水嗎？

冇,就算Apple都唔會同你保

冇得拗

比你叉
叉壞咗你又會上去三星屌鬼

s7e時已經拎部電話沖水洗都無事

有水點叉呀

成日沖涼用電話都冇事喎， 抹乾咗就直接用無線充電

On9

如果熱水就唔得

街外整就一定係，佢地用雙面膠求其痴。
samsung整就真係唔知，要睇佢有冇幫你痴番防水貼

無線叉

係咪所有廠都係整完機係咪就冇防水？

apple 個堆整完一樣防到, 佢原裝條防水膠真係痴得好實

Apple嗰啲係換翻新機

你拎去比錢換電唔會換翻新機掛